食親早餐都想嘔 係咪有咩病

如題
食親都想嘔
但食完過一個鐘要左右又開始肚餓咁
係咪病
有咩暗病

肚生蟲

rip

太乾
飲啲水先食

成日都見到師兄你

同起身時間太接近。

我由細到大都係咁所以直接唔食早餐，午餐先食。

順便可以做埋斷食法 午晚 2餐之間飲2公升水 晚餐之後就唔再食其他野

利申 3年keep住150磅 少運動

可能係
係咁意食個炒蛋都想嘔咁
好快肚餓但又食唔落多d野
無限loop

同埋記得一起身飲一杯水 對健康好有益

順便咁減肥都好
但斷食好似好易反彈？

點都飲水
食親早餐都想嘔太苦惱

遲一過鐘先食

其實反唔反彈好睇生活習慣，如果你減到之後即刻暴飲暴食就神仙都幫唔再啦。 我係當成生活習慣，同埋自己唔係好好零食雪糕之類，暫時3年內都係150磅 無多無少，有時會147輕多少少。

*個

我午餐都唔定時
有得食都要食到好急
綜合埋上面d清
索性唔食+飲水算

我12點食飯都係食15-20分鐘，之後就晚飯大約7點。 其實只要唔食垃雜野 勤飲水 真係好易做到。

食15-20分真係好chur
喊出黎
師兄咁都頂到

喉嚨太乾 飲d水先食

聽日試下